政府提升暴力程度的邏輯

細路仔唔聽話就用手打 (胡椒噴霧)
手打都唔聽話就用滕條/衣架打 (警棍)
滕條/衣架打都唔聽話就出刀 (布袋彈 / 橡膠子彈)
出刀都唔聽話就用子彈 (實彈)
子彈都唔聽話...唔通用炸彈

睇返特首宣佈蒙面法前的部署, 根本就預計左宣佈後市民會有強烈反應, 可見蒙面法根本唔係想市面平静而推出, 係想個市面更加亂令政府搵到理由加強暴力程度。

面對一個咁無恥的政府, 市民可以點回應 ?

辣低幾十件都唔醒呀